0300 三位poly留守者走出校園

【理大0300】有三位留守者由急救員陪同下離開理工大學再進入尖東救護站乘坐救護車往醫院檢查。
Source: Parkin Leung

雖然今日好開心，請勿忘記poly手足

自推十下

10

9

請勿再係場內外叫口號，全部未宣誓！都可被DQ！！spread

佢地已經好勁

辛苦曬

推

手足

冇忘記到
辛苦了

Push

仲有幾多人係入面

推 你地真係好叻我愛你地

我地一直冇忘記poly仲有手足
但我地唔知道有咩方法可以救佢哋出嚟

辛苦哂
你地已經好叻

對唔住呀手足，要你地係一面捱

加油

辛苦哂 多謝你地

到最後都無偷走
佩服

三個只係被黑警圍困嘅一般市民，
勇士去留，尊重決定。

Thanks

全靠你地全部手足推高全港投票率
手足負出太多

辛苦哂……

辛苦晒喇

佢地係俾黑警圍困

對唔住救唔到你地，我一定會贏你地翻黎

救手足

勿忘手足

去得醫院 一定走唔甩

手足
辛苦你地

手足保重

push 手足唔係condom

手足 連豬想攬吓你地 同你地講聲 辛苦喇

辛苦手足

辛苦哂，身體要緊

對唔住，今日選舉忽略咗理大

辛苦

辛苦哂你地 真的 雖然之前好多大家嗌交但只係擔心你地 希望你地唔好自責

對唔住手足

唉都唔知有咩好慶祝
以為又爭取到啲咩訴求

手足不是condom

好叻 辛苦曬喇 好好休息陣喇

辛苦晒 你地已經好叻
小心身體

pp

辛苦啦

多謝你地

手足支持住

push

保重

梁柏堅仲係入面，佢係選灣仔區大佛口

RTHK:
理大再有兩名留守者在義務急救員陪同下離開校園

零晨時份，理大再有兩名留守者在義務急救員陪同下離開校園，他們先被帶到向警方登記，再送往醫院檢查，暫時未有被捕。據悉，2人分別是21和22歲，都是香港城市大學學生。游說他們離開的急救員表示，這兩名留守者狀態十分惡劣、身心俱疲，有創傷後遺症徵狀，留守期間一直擔心警察有下一步行動，花了很多時間才說服兩人離開。該名急救員又說，估計理大校園至少還有20人，部分更出現輕生念頭，據他了解曾有至少5人鎅手自殘，情況令人憂慮。

2019-11-25 03:56:31

poly手足們，香港人沒有忘記到你地

根本偷走到就應該偷走

出返黎一齊繼續抗爭辛苦手足

pish

唔好忘記poly 手足

你們辛苦了

手足唔係condom

推

辛苦晒

手足叻叻要好好休養呀

辛苦咁多位手足

攻唔到入去救你哋 好對唔住

我地無忘記你地

辛苦了

手足撐住我愛你地

愛你們

Thank you and take care

多謝手足

支持理大手足
光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

手足加油

希望冇事

推 要冇事

加油！